[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2576)

fast?

fast

slow

半大2x1達陣12m

樓主靚仔

支持西維爾反cup 收睇盤王皮

國米半7全9派1個500

睇盤都知西維爾有12m啦

賓賓點讓1/1.5

呢位手足識貨

西維爾加油

lm

我

阿個場補成4分鐘

有無手足買閪維爾晉級?

買雷恩要驗腦

睇盤都知西維爾半和半大1:1

副選陣 仲要第二射手後備

我直頭買左反cup

訓醒對答案 中左就派你

9c真係無可能 13 14 都仲有機

4x1差賓賓

無限追擊

西cup佢老母

唉 訓醒鳩買 輸埋同大家講再見

睇盤都知阿仙奴半場補4分鐘啦

角米10.5 b等收蚊

咩閪維爾43分鐘2:0

有無手足有睇法撚果場？0:2又炸左

下半場會入2粒，放心

覺得好難 但支持你 希望你有錢收啦

睇盤都知啦手足

睇盤都知我老豆係李嘉誠

賓又撚

好 g持手足！

睇盤。我正係睇到西果場咋手足

半5全10 怎樣

睇盤都知阿妓上半場3C

正路

ok 針

下半埸幾多C

中左派埋dodo你 得你陪我鳩up

唔bin了 bin得多好快悶

好心個條友無料就唔好用睇盤就知呢句野影衰晒

睇盤都知條友無料啦

阿妓起碼3:0先安心

阿可唔可以刷角

。。。
笑左

睇盤都知你笑左

屌好煩啊

12.5其實都可以追大

法爛ng

同路

買唔買西維爾客勝好.. 1.92

好 力頂

真咩

睇盤都知你會咁講

你12.5b...

睇盤都知你同路

國米踢歐聯落到黎歐霸輸撚埋笑唔笑死人

未買。。
我買西only la

9up...
你買左乜

入波未

睇盤都知未

尋日利一角超人JUMP哂

Me jump too

on9 西維， 一出黎就輸

閪又針

法撚頂實！

西維晉級派錢 快

痴撚線

好撚凍呀屌

買左閪維爾真係好辛苦...

西甲。害死人仆街

拿蛇buy wt

一出黎輸12m？

維拉 法蘭頂實 立即完場！
可以既順手冰埋角呀法蘭

西維你想點撚樣
出局啦死廢閪

屌咩閪輸12m

唉 屌你老母個傻最用隻手拉人
斬撚左佢啦

維拉係咪咁撚勁呀仆街

唔驚啦

盤1.74

晉1.75

事後撚咁講

似做個2-2
之後加時做番西迷贏

主勝仲有1.7

2.27

真係...買左盤覺得傻仔左 應該買晉

要晉級就刷

睇盤都知下半場出黎12m啦

西維爾唔多對路

但係西維贏唔到既話呢到上盤大船會輸

阿入多球啦

雷恩中柱

阿隨時比人入

其實閪維爾咁踢點樣大炒到人

針了

闣維又廢又唔俾角 撚死班手足 我要角啊3串1 差你ja..

西維我真係屌你老母一出黎輸12m
做乜撚野，還返俾人？

賓耶達救世未

66666 2:2

呀仙奴冇角既屌

2-2

阿記咩情況

西維cup唔到全家俾狗屌

法蘭入味

2-3 ok??唔好射12m啦

邊個有買2.27 晉級

屌牙妓又妹妹下 好撚京

有冇買左西維爾手足心臟已經頂唔順 終極被撚

仆街賓入到未？

2 2

阿記 賓菲加

呢到 手持1.74盤 4倍反cup 2.27晉

國米入返球先啦

封撚完未

平手

閪維繼續俾角啊 唔該

加油

比多4角
你一刷就入

國米個場邊隊下粒有機啲

輸左就針

我直頭買撚左-1

閪維個球世界波

依家唔驚啦
2:2
除非頂唔到加時

快柒啲cup啦你老母西維

妓咪撚妹

雷恩ng 博下

封左盤？

贏左一季球迷 但blacklist買佢

同志 集氣！

賓周加快手啦屌

法蘭 維拉頂實

維拉真係派錢波

國米冰角

閪cup佢老母

有咩巴打講下有咩走地買得過

國米2ng

嫌維拉低水走去買西維， 想死

法撚國米入多2球先啦

國米無左伊卡迪真係低幾班

77777

3角give me!

賓賓贏唔到就全隊無賓周

阿7.5！

賓周on9

賓周加係咪on9

閪刷角頂入佢ok?

88888 -2

得罪講句 國米係垃圾 公廁 雞 任人中出
而我比佢更差

阿妓咪撚妹得嗎.. 睇到好撚京

走地角又殺

無買盤 好早買咗少少阿狗走地角細

8ccccc

閪維爾盃發揮佢既威力未

角米真係停角

希主國米可以全隊斷腳

阿7c

西維爾

法撚入味

阿狗隨時收皮

似打加時

邊場？

屌 賓周想點架

維拉 法蘭頂實呀
法蘭冰角唔該

閪入佢個閪啦

西維個場係咪夾埋等射12碼屌你老母

賓周加

閪維

布拉入粒先啦

好想買雷恩晉級 有冇手足制止我

妹撚完未呀我屌你老母阿妓
一陣比人入返球我真係屌你老母

阿妓-1c

閪維8c 停曬手既 俾多2個嚟好無

買左雷恩ng

阿記係咪20就晉？因作客入球

9999999

我都覺得阿妓妹下妹下俾人入翻粒

西維食屎狗， 追和完又冇哂攻勢

係
咪撚妹啦屌

唉屌你老母

阿狗入多粒先

西維爾比多粒得唔得

冰角呀國米 唔好再刷

角米11c

賓周10

賓周goal!!!!!!!!!!

閪捨得換人未 留黎儲印花換吸塵機?

兩隊肯定夾撚埋，互送12m痴撚線

9ccccc -1-1-1-1-1

阿3-0

阿goal

西維肯入未

屌 終於

仲要又唔係禁屌買咗阿晉級考慮緊補下

咁多正氣盤， 揀左西維爾隊柒頭

奧巴on9仔黎

阿穿盤 閪都仲未入

-1c快刷 停角死全家

阿

扮黑豹

屌 臨開場飛咗阿買咗國米

點解可以柒成咁

型撚到

-1c

國米 西維爾 入未？

賓周繼續上呀

屌你入未

國米 閪維 賓周比多球

閪維入啦屌

阿 守撚住牙屌

布拉格入未

西維踢完假未，追和之後唔撚攻

打左個飛機阿 即3:0

打多次

做都做撚到和波隊仆街。。

應該留緊力 準備絕殺

阿妓幫手刷下角得唔得

法蘭 維拉頂實
法蘭唔好再刷啦

點解我會買左閪維爾

兩個回合都2-2就真係假左啲

點解我會買咗國米

閪比人禁屌 成班垃圾

賓周上啦
90分鐘內搞掂對面啦

Andre Silva換入 救世ok?

同路飛左妓買國米正on9

我買左閪盤都算 仲要多手買埋佢fg

西維你係咪搞撚笑俾半個鐘你都仲未入

法撚秒goal又細。仆街黎

球探美羊食左2張牌
真定假

布拉入未

西維敢唔敢入多粒

A Silva救閪ok?

出局吧 西維爾
垃圾波
返屋企啦

假，扮黑豹慶祝拎咗一張only

攪手只求打個和
國米晉 派600

上場德甲90分鐘連入兩球開大

ok

阿妓快刷角

Lm

妓買定3-1

10c cashed!

扮黑豹要食牌?

今日旺到仆街 我都驚 訓先

國米晉要入2球

meee

我了

屌啦星 成十幾分鍾冇中過龍

西維垃圾隊， 狗也不屌

西cashed

法蘭 維拉頂實！

賓周加入多粒啦

雷恩已放棄 角大冇機了

兩次中柱

屌你老母西維爾想點撚柒樣，入啦臭閪

你唔出私食料比我 我懷恨在心

閪維爾踢到咁既死樣不如出局啦 唔好害人

無啲咁嘅事

咁撚樣都入唔到

阿妓頂撚住

仆你個臭街夠膽死追和之後攻都唔攻

閪咁都唔撚入

仆街西維快d 出局唔該

開心得太早

尋日利一角我針到想喊
真心唔會再玩角

西維爾撚狗咁撚

廢撚到

佢拎晒頭套

屌 美羊買左細波？

有個post加樓主講西維100%
個個重注轟 大船到咁 怕左

國米連輸半嘅機會都無

咩po

入多粒先

賓賓西維一球

狗會操盤手

西維絕殺得唔得

奇蹟絕殺ok?

100%水個個post

正氣西維刷角

義和b傻鳩入未

閪 絕佢個殺

維亞主勝fat fat

西維絕殺我去維園奶西

阿狗入多粒先定d

個個見到100%之後4-5倍注碼轟 點敢上船

英超呢輪個個都好正氣但無買到

仆街法撚咁都大唔到

完全冇留意呢個po

西快撚啲同我絕殺

維拉唔好玩野呀 法蘭維拉頂實

世上冇窮人！

預祝西維出局慶祝區

角球阿

邊到有西奶

西出局啦

60分鐘4.5/5b有1.9倍真係應該醒水
屌你老母爛臭閪西維空難啦屌

賓周屌多粒啦

閪絕殺啦 我冇氣啦

咪鬥12 碼呀

國米法蘭入多粒啦屌

食樣煙先啦

屌你老母+2 有撚病

唉 針了 垃圾閪維爾

枝

西維咁都晉到真係冇天理

On9法撚秒goal一球完場

入4 粒補兩分鐘， 連球證都夾撚埋做波， 仆你個街

阿妓10.5s cashed

真係以後唔買閪維爾

仲要無角

通常加時即入 撚賭仔
真係頂唔順 訓先

賓賓？

2:2 ft

俾多球啦妓女

真

真係幾假 70分鐘和波已經得1.5左右 完全唔撚攻

閪維爾仆街死全家

西甲屌你老母

法蘭完未呀

3串1 串左阿妓角大

盤都穿左 又晉級 冇球了(應該)

西執翻半條屍

賓周西維齊踢加時
呢兩隊賤種咁都仲可以出線嘅話 真係無天理

呀妓頂實

妓補幾

冇啦西維晉撚硬，冇野好買

5

國米抵撚死連歐霸都出埋局

補到幾 而stream睇唔到

+5
剩 3'

主力保四

妓頂撚實
比我安心食個早餐

黃牌again

屌你阿妓俾粒角得唔得

西維爾加時幾耐

拿國都係賤種嚟

肯殺c角細 bye

30分鐘

角盤最低開到7.5
世界級中位數

西維你試下秒goal，即刻全隊死全家

6點下盤有冇人

兩場輸半 一場全輸

閪維依啲撚狗波 一定加時入一粒

就係入咗7.5b點知而家差唔多半個鐘冰角

針哂了

妓肯完未

糾結緊彭拿路唔惹小

完了

3:0 ft

自由盃讓咁撚多冇撚野啊

我都諗左好耐入唔入
dklm引人買

西維個場有無巴打補飛

加時係咪唔計作客入球 ?
唔記得左

西維出局啦正垃圾

計

有兩場加時賭，無人理彭拿路了

1.5/2

讓兩粒好糾結

開波

布拉上左電 禁撚住閪維插

4x1兩場輸半

2-3

屌你老母西維爾全隊斷腳仆街

Goalll

西維爾盃

撚賭仔 屌

屌你老母咩西維

體育會半大

極速入波笑撚死

講撚左
晉級再gel

又係加時就入

西維爾加時先贏撚賭仔

加時即入

屌你老母西維爾呢場唔係假波邊個信

冇野好玩了 2；3

秒入

唔夠信念想等多陣 點知傳送緊就入

屌你老母頭先俾半個鐘你唔撚柒入

彭拿路1-0

撚狗波

彭拿路1-0...

又秒糕

彭拿路半主咁快gel得

秒goal=?
差兩粒

正傻西 有名你叫

訓得

屌你老母岩岩買完無入球即入
買撚左你盤頭先又唔撚入
仆街西隊

西維4.5b cashed

屌佢老母明明一早如可以踢少30分鐘 on99咁

有錢收理得你

推哂落無入球

又撚賭仔 dllm西

賓周又撚毒仔

wow 3-3

3-3

岩岩諗住推哂， 好彩賠率變買唔到

3-3...

10幾秒..

3-3 都係客晉

西維輸埋佢啦屌

點撚樣啊3-3

癲 西狗

加時計唔計作客入球？

我都係 差1秒就買到

賓周同西維晉到級真係冇天理

兩隊賤種全部加時就識入波

屌 買撚左無入球又秒入

計 所以1.13

賓周先係終極撚狗 加時2-0

咁撚鐘意和補上補啦踢撚死佢

賓菲加2-0

而家d冇入球咁難賭

屌 兩隊都撚狗

有無巴打想買西維對家晉 有5倍

半大未

賤種list
拿玻
華西
賓周加
西維

仲有冇人挑戰無入球

屌補幾耐

5倍抵玩

肯定狂攻

兩隊咁撚鍾意和波做乜春

唉 呢啲波真係輸撚死人氣都無回到又糕

贏一粒就晉？

兩注冇入球都買到 訓了

細細地入$50 布拉格晉

係

主ng都有4.1

彭拿路入多兩球開大波主盤

晉 加 下隊7頭

買少少主晉先 假撚到盡

想問下點解同樣3:3
但西維賠率得1.15？

賓周加極限撚狗

閪維爾盃

主要4:3

應該計作客入球

聽講歐霸唔會俾西維出局

回頭是岸

閪維爾洛地獄拉

加時加到幾分

半夜封唔切盤係咁 買多啲收息啦

唔係12m咩 如果打和

同閪維差不多

架86到左極限 輪到我fc發揮

少少地買主晉級先

作客入球

5:5未

賓周正仆街

彭路入多粒先

on9加時都計作客入球

加時下半場準備又秒goal 又追和

真係完全格格都唔敢落手買 但格格都會秒開咁

無入球仲有1.76

歐霸係咁 假撚到仆街

信我，賠率變動! 主有機第7球!

呢格誓唔買 岩岩秒爆一注

救得一個得一個系列

賠率變高了

秒爆左兩注

又燈

買左主晉垃圾閪出局啦

我救得一個得一個系列無燈過，你可以睇返

燈個啲我會講穩閪陣個啲

主晉係咁落飛

跟少少

屌主追和完無入球即跌勁多水，似無波入了

因為佢第7球賠率同主晉賠率有少少問題我先會咁講

主仲有一粒信我

一開盤已經兩倍都無了 但已經唔敢買無入球了

無人買六點

打和唔係12碼？

和波唔係射碼咩

唔信，客晉穩閪陣嘅

點解4倍幾

閪作客入球呀 冇12m呀

好！跟下你

賓菲加3-0

算啦屌，西維爾盃點會比西維爾出局

作客優勢

唔好問啦，19賽制加時計作客入球呀

咁on9

屌你老母賓周加

睇live
西維對家禁屌

想睇賓周主其他

雖然我都好想西維出局不過真係冇乜可能

屌你老母賓周加 全隊斷腳啦

.....捉到賓飛加 1:0 醒唔起西維爾係咁

不過真係好仆街.... 加時先黎入

講得呢句通常都。。。

1.2好過同銀行收息

屌你老母西維咁都晉到真係冇天理

All in佢下場對家盤

完未啊屌

主入波未

冇下場，陣間搭飛機成隊會空難

入未

支持啦

20爽

快踢垃圾西出局

自由杯半大

差一

西晉1.11仲邊會有波入

加時幾耐

同路見對家踢541 幾驚半一 大家齊收錢

屌 自由杯咁撚入得架咩
下盤頂撚住呀

2.33 5k

頂住咪輸半

巴打們，我潛先

屌你老母

兩隊和到完場依下好笑，一打和兩隊好似唔識攻咁撚樣

跟左

彭拿路半主半大 cashed

八點兩場有咩心水 打算串尻佢半大

43

4-3！！

呢場派錢

Goal

抵你死西維 主晉cashed

收翻

抵撚死啊屌

抵撚死，西維爾踢埋d西波

真係4:3？

輸錢但見到西維出局， 都開心既

真係有啊 痴撚線啦 呢啲就係假波啦

垃圾閪維爾抵撚死 好彩補左主晉

希望布拉唔會好似卡斯咁比人絕殺

yessssss

笑撚死 咁樣入

抵撚死

仲要係own goal

主ng
垃圾西

多謝信我嘅巴打們

好撚開心，西維出局啦

12m?

又輸無入球

多謝你

馬會善堂黎

冇人信過你，純粹係憎西維爾姐想佢輸姐

唉 屌撚左成晚 好在夠假追返買盤條數

岩岩先屌完人老母

我信左

再嘈我插到你屎眼出汁

閪維爾真係抵撚死

我都信左

成條氣順晒

抵撚死呀

屌老母好閒姐你鍾意咪屌埋我老豆囉

我心情同布拉格果邊d 人一樣咁興奮

抵撚死閪維啦買親你都輸

一有罰球買左主晉9.75

本身升到六倍個陣想買 但啲波實在太假淆底 見財化水了

西維爾真係抵撚死

叫到全屋醒哂 屌

抵撚死吵 閪維爾

閪

見到閪維爾輸波就算無贏錢都覺得好開心

西維你隊垃圾唔死都冇用，今季除左贏蝗3:0個場未撚踢過一場好波

咁高，我118分買都係6倍

加時反cup

屌你老母臭閪狗會 落個注都Load十世

2.38苦主留名

佢一吹罰球我係咁禁 怕死買唔到 屌

贏到錢咪得囉

我都係咁撳 屌狗會

可能6倍你唔會買呢，最緊要贏

岩岩見到主晉仲低水過主ng 盤手好撚野

贏得好驚險

追埋數先派啦今個月輸巧多

咁樣贏你執到啦 仲話苦主

呢排啲狗掂唔掂 我戒左三個賽日了

是但你 主晉cashed

派？lm

我馬仔贏 一鋪比里昂清袋啦

點會買里昂

巴塞主場都夠膽買里昂

里昂都買

法甲一哥係魯營都比人炒到隻狗咁

我睇住個龍腦震盪我都震埋一份 2:1好地地走去谷 人地巴即刻唔留力大炒 灰到仆街

彭 30

其實西甲真係高班過好多聯賽講實力個話

勁到

英超世界第一

大波收住半格先
主盤頂住入多球

彭拿路石泥gel

彭拿半大訓得小注左-2 主其他起身對答案

港超先係

布晉派左

彭gell

屌
閪維爾全隊斷腳空難啦
咁撚樣俾人絕殺

威c特曼個下盤好似唔錯，有冇人同路

應該58分可以登入買到

衰手賤唔補飛 4倍幾主晉都開到

4-0

大波全格

如果想買8點個場佢封咗點買

好多時話就話維護到幾點幾點，但維護時間之前3到4分鐘就可以登入，有時仲可以買埋

8點場有咩心水

起身又豬

唔明 車仔點解仲要炒人 威d? 屌你軌

帕

好彩彭拿路送錢@1.77上盤有轟

西維爾 賓菲加 屌你老母

清連中喎

有時直頭8點開番 但買即場得半場比你買

仲有華西

賓菲加閪到

日日針

呢個真

買親都炒 唔買就正氣琴仆街

我都想

啲單頭見你係咁中，半大我都跟咗注

8點買咩追數好

主主主

3串1 車仔果場細波輸咗，屌佢

8點買唔買到

呢個就返到本保底注

同意 睇新聞沙狗話球場質素差 諗住踢養生波 點G

我車正氣到

8點屌客

8點有波 但結算到8點

閪維爾殺死唔少人閪維爾杯

點解威斯特曼大陸譯音係約治 係咪代表我買左就弱智

開返盤未呀屌...

買乜好

買唔買得切8點兩場？

多數8點準時果場唔會買到

會俾你買埋 琴日都係

想要帕x獨立

請支持肯刷c

都買唔到...

八點兩場下盤算

巴拉細x肯大波

遲果場應該買到

買唔到

結撚完未屌你老母係咪都賺架啦

開番了

愛美麗盃

有盤買
好似買樓盤咁，要等佢開

有冇同路

帕冇得買

試試佢

肯刷c

買左半大 上

等收錢

GChi

Gun

跟

同路齊收

得獨立

角封左？

我睇漏定咩 球探app冇肯刷C場波？

成隊軍隊車埋去 點輸

你冇開?

帕拉每四分鐘射正一次

戒賭啦

冇角玩？

肯殺c goal 咪。。

又封角

佢係到刷緊c

3c

10.5 刷爆佢 快

無即場角 未買囉

屌 狗會咁撚早封角盤

刷c la gogogogoggogogogogogo

宜家先開盤

傾掂數開番

驚爆廠

10min 3個啦啵

屌 11.5
點買

兩場低水大波 仲0:0

4c

肯刷c 真係好肯刷

下盤點頂

想早d收錢

屌你老母
封幾分鐘角不如唔好開

上次仆街啦

唔駛係到諗半X全x+1

狗會驚爆

半大針

12.5b 很傻嗎

我想入13.5

巴拉納禁屌

封到買唔到9.5足水on9

一陣10.5買左手

17分鐘先一射仲要唔中龍，無了，半細又輕鬆收

讓咁深好難唔禁屌

高水11.5s

買角大既等下啦 刷一輪又會有排停

肯刷c又輸 買左上盤 等驗腦

留意到今日阿德派錢波

半主都無肯刷c

20分鐘一射，半場00又輕鬆收錢穩閪陣

肯刷c又撚手足

直接gel得

肯刷c咁快換黑鬼 攻爆佢啦

同琴日朝早果場咁撚似既

帕拉拿再唔入應該會俾對家入之後0:1完場

驗定都得

9點買乜

買光輝

有個祖字既都特別正氣

準備驗腦啦

認真？

屌刷c

刷c快刷c

屌又比肯刷c撚

肯刷c單邊肯定刷唔到11角 10.5s gel

肯入未你老母

巴拉納1:0

主隊憑咩讓人？

2:0

主場龍2:0

果然買唔到嗰場就半大

獨立隊頂撚住

買唔到果場就正氣

yes

諗要主勝定-1

屌 冇買到就咁撚正氣
我屌你老母狗會結你老母臭閪個算咩

威斯曼每次都用黃牌黎防守

好似琴日阿美利加個場

5c

半大 未

唉 半大2x1睇黎要收皮

肯刷唔好話全大
連半大都開唔到

美職隊廢能到

-1.5./2

澳職要珀G 盤 定 2.5B 穩

肯上盤已針

半大 刷C 我要瞓覺

巴拿馬 咁好波

8點開波封到8點

獨立頂住

6cccc

-3c

巴拉納 獨立隊

肯殺斯快入2球啦屌

肯刷c半大到我直播攞譚仔特辣湯搽屎眼

球半兩球大細都出左黎

屌佢又要廢又鐘意show off 肯刷c

想小注ca贏波 本身買左晉級

半大比我收半格都好 屌你刷c

9點半大 倒錢

1.5出咗黎，買主盤既快補

買唔到8點頭場，買左第二場，頭場贏緊2：0，依家等收皮，

半主crashed

買左客盤可以點補？

2邊都唔攻。。。補乜春

仲要黑哨半大針

半大24

補主其他波膽

有冇刷c入波時間分布 想睇平安鐘

即場真係閪d

巴打們可唔可以夾錢比我過去肯刷c主場到屌哂11個人老母

trust

下盤唔洗補 肯刷c 睇個死款 好難入到波

主入哂ok?

邊隊入都ok

Ok

咁都唔入食屎

華拿古斯晉級派錢

私家雞喎

超撚靚罰球神救

7cccc

個龍上身

痴線單邊刷8c

早知買角

半7魔咒

8c

原來8左

9.5 gel定

10.5S點頂

Dllm有無主盤苦主

屌你老母肯刷c

華拿古斯會唔會廢到俾隊乙組炒

祖亞雷斯

8點兩場半大

你買主勝?

肯刷學下阿狗正氣一場得唔得

主晉

一齊嗌爆佢！主隊！

收息

華拿古斯gel硬

杯賽啲乙組多數踢到曉飛
下盤/大波

有無勇士追14.5

但單邊角

Barcode式禁屌3射1中 點搞

下半應該跌得好快， 等12.5 高水入

。。。主係上盤喎

12.5b/s?

買左威斯特曼 訓算 屌

追一粒就全格啦

中！

半大全大咁撚正氣嘅

10點主盤？

3 0

有冇機會半8全9

肯刷c學下人啦

你每日晨早都燈9我

訓啦清捱多幾十分鐘好辛苦架，我幫你早啲訓

肯刷c角大 次次都派錢咁錢
10.5 11.5b 又收錢

錢可以再搵，健康唔可以，訓啦

主入兩球唔係好難姐 上啦屌

玻仔一唔踢主埸就收皮

獨立啲人回防跑得快過反擊

又做咗件好事，個人都開心啲

無呀屌你

唔係龍門上身 刷c應該2:0緊

10點 主-0.5 再燈我block9你算

幾好呀下盤又唔洗入波

屌你老母 肯刷c入未呀

放情，客穩陣，贏閪硬

下半場會入到

支持 主入哂兩球

唔信刷c隊咁廢

中左抽一個含

不如你開波先講

十一點主？

含我

十點

我都要訓啦，客仲穩過買皇馬1.03win，買主可以驗咗腦先

LM

客晉係咪小眾

清可唔可以話我知星期五晚賽果呢個世界真係有未來人

首回合21 今場守和晉級

樓下咪補咗飛囉咁都要抽

墨超客好似咁耐先開過一場2.5大，買細波仲穩陣過擺錢落銀行

有無作客入球？

12.5b all in

有

個主ng仲係咁低水

唔該曬

引傻仔買

屌你老母中間空哂唔傳走去單刀射

不過琴晚啲波中晒卡斯洛達薩爾斯堡法蘭克福

睇到好撚燥隊肯刷c

祖亞GGGOOOAAALLLL

訓咗 教1點半鬧鐘醒唔到

嘩 個龍勁撚到

琴晚跟到今朝

單邊10c

獨立個龍勁撚到

用生命值硬刷

往積主贏親都係一粒多，應該10完場了，細波穩陣過擺錢係銀行again

慘 主搵一球都唔得

入球單叫胡

單邊刷夠未痴線 收手啦

訓醒發現差1角

肯刷c 個名真係勁

個龍下下神救變角 癲到

肯針得，諗下場追數

封角盤

得13.5

主入到一球之後一定可以隊多球 客無得再守 睇主隊70分鐘前有無一球了

Can刷多5個？？

晏晝阿德？

無買，不過都分析下，肯刷c呢場要入一早入咗，依嫁都唔多射門，no goal應該幾穩陣

點解入到一球一定可以入多球

因為有1就有2

1:1

因為主有作客入球嘅關係，獨立焗住要攻如果唔係就出局

客隊會因為作客入球而出局 所以焗攻無得死守

我唔講啦，仲有一球自由發揮啦

客係咪好拖時間？

俾個1我先

一攻就比人肉便器咁屌

3.5倍高水no goal又贏爆馬會

2-1 1-1波膽 100%

11c

算啦ching

終於唔係單邊角

想買角細了

11c
繼續刷

仆街11.5同13.5s
練心

贏9緊

全太熱 買唔落手

又救一球

狙亞fg cashed

唔洗 死左啦

度第二場啦

88

依個水份 唔講以為 獨立踢少兩個

獨立唔係反擊好勁咩

肯殺c 個場仲未入波

入未啊 你老母刷C

咪係 低水到

比次機會

13.5都隨時爆

買咗少少客晉睇波

個龍好撚勁

七成

爆硬

獨立失完一粒真係隨時失多幾粒，多數一個龍門神救左大半場一失就兵敗如山倒

個龍仲要咁勁，11個泊大巴唔攻，穩了

Sick ball

祖亞雷斯果場計唔計作客入球？
和波邊隊晉級？

快

買多注13.5s支持！

ca入返球先

不過點解今場獨立變到學界咁，上次係點贏

單邊屌+ 神龍= 角球無限大

客晉仲有兩陪

肯薩斯首回合落後一球
呢場係次回合，一定至少要贏先出線

Cls 70min主勝1。6

屌你老母 肯刷c入波未

一入波就停角

冰實呀

個龍

等咁耐都無2水主勝

己經分唔到美職廢定係個龍真係神撚到咁

補和先

試下比獨立偷一粒

美職廢

等多20分鍾就收高水no goal錢了

買左獨立隊fg 洗唔洗驗腦

主晉1。75

單刀球球都比個龍撲到

個龍又救